如何正確召喚鶳神獸 以武制暴

「志森與志豪」最新一集：如何令獅島神戰打擊敵人 又唔會嚇壞自己人

其中有幾個point 覺得講得幾有道理，我哋可以考慮改善：

1. 文宣做足。自衛還擊嘅[red當刻[/red] 已經要大大聲講返佢做過咩事，而不能夠單靠事後講解

2. 武力對等。如果對方只係撕紙或者口角，仲要唔係現場斷正，或者我哋唔洗郁手先？如果對方手上有武器，我哋先制止佢？
正如我哋指責黑警濫捕 以及藍屍意圖謀殺僅僅係黐緊牆嘅手足，好大原因係因為武力嘅不對等——我哋又係咪要變成好似佢哋咁樣嘅人？

3. 美心可恥，但食客同職員可能係同路人，可能佢哋有做開義載，有捐錢捐物資甚至有一齊上前線，如果去圍/為難佢哋，會唔會嚇親佢哋？——我相信佢哋未必會割，但係可能怕咗 從而唔敢再提出改善嘅建議——我哋之所以能支撐著走到今日，正正係因為我哋從善如流，不斷改善不斷進步——我哋要睇下做緊嘅嘢係未對我哋嘅目標有幫助。
利申：絕對支持瘋狂撳紙仔瘋狂book枱瘋狂飲茶覇位

4. 擔心嘅情景：會唔會有臥底狗/藍屍煽動人群去做真。過激嘅行動？例如打砸金舖etc 因為佢哋「係藍色企業」——甚至僅僅係被傳，未fc嘅。
對方陰濕無恥，甚至出臥底真係搶掠，從而嫁禍我哋，污名化呢個活動
利申絕對相信前線嘅判斷力，只係提醒有機會發生咁樣嘅情景，我哋要小心

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

利申 上前線嘅和理非

721 811 831 never forget never forgive

自膠 第一段已經寫錯字

獅鳥神獸

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

P牌無得自推

P牌自己覆自己

再推

推啊